新手求一部反芒無反推介

是咁的
想買部相機影下生活相影下旅行相咁
幾年前入過部nikon單反入門機
但成日厭重 已經好少拎黎用

為迎合老母要求 一定要180度反芒
咁都睇左幾款
Fujifilm xa3
Sony a5100
Canon eos m10
Olympus pen epl8

想問下師兄意見 筆直5000

屎鳩但啦

iPhone + 塊鏡